\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Tod mach's mir leicht} 
\index[in]{Tod mach's mir leicht}  

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/todmachsmirleicht} 
\end{figure} 

%\begin{small}
%\begin{tabbing} 
%1. \=Tod mach's mir l\=eicht.\kill
%\>\bf d\>\bf C\>\bf d\\
%1. Tod mach's mir leicht.\\

%Wenn du kommst vor deiner Z\=eit, Tod mach's mir l\=eicht.\kill
%\>\bf C\>\bf d\\
%Wenn du kommst vor deiner Zeit, Tod mach's mir leicht.\\

%Mein Weg im Leben ist noch w\=eit.\kill
%\>\bf C\\
%Mein Weg im Leben ist noch weit.\\

%Mit der W\=affe in der H\=and schickt man m\=ich durch dies und j\=enes Land.\kill
%\>\bf F\>\bf C\>\bf d\>\bf A\\
%Mit der Waffe in der Hand schickt man mich durch dies und jenes Land.\\

%T\=od mach's mir leicht, denn ich bin n\=och nicht ber\=eit.\kill
%\>\bf d\>\bf C\>\bf d\\
%Tod mach's mir leicht, denn ich bin noch nicht bereit.\\
%\end{tabbing}

\begin{tabbing}
2. L\=iebe w\=ar sch\="on.\kill
\>\bf d\>\bf C\>\bf d\\
2. Liebe war sch"on.\\

Mit meinem M"adchen wollt ich g\=ehn, Liebe war sch\="on.\kill
\>\bf C\>\bf d\\
Mit meinem M"adchen wollt ich gehen, Liebe war sch"on.\\

Mit ihr wollt ich das Leben s\=eh'n,\kill
\>\bf C\\
Mit ihr wollt ich das Leben seh'n,\\

bei ihr hab \=ich geweint, gel\=acht,\kill
\>\bf F\>\bf C\\
bei ihr hab ich geweint, gelacht,\\

doch eines N\=achts hat man mich f\=ortgebracht.\kill
\>\bf d\>\bf a\\
doch eines Nachts hat man mich fortgebracht.\\

L\=iebe w\=ar sch\="on, doch der Krieg h\=at uns getr\=ennt.\kill
\>\bf d\>\bf C\>\bf d\>\bf C\>\bf d\\
Liebe war sch"on, doch der Krieg hat uns getrennt.\\
\end{tabbing}

\newpage

\begin{tabbing}
3. \=Leben w\=ar sch\="on.\kill
\>\bf d\>\bf C\>\bf d\\
3. Leben war sch"on.\\

Mit Frau und Kind hab ich gew\=ohnt, Leben war sch\="on.\kill
\>\bf C\>\bf d\\
Mit Frau und Kind hab ich gewohnt, Leben war sch"on.\\

Und wer noch meint, da"s Krieg sich l\=ohnt,\kill
\>\bf C\\
Und wer noch meint, da"s Krieg sich lohnt,\\

der frag' sich d\=ann was Frau und K\=ind\kill
\>\bf F\>\bf C\\
der frag' sich dann was Frau und Kind\\

ohne M\=ann und ohne V\=ater sind.\kill
\>\bf d\>\bf a\\
ohne Mann und ohne Vater sind.\\

L\=eben w\=ar sch\="on, doch manch ein Mann k\=ehrt nie zur\="uck.\kill
\>\bf d\>\bf C\>\bf d\>\bf C\>\bf d\\
Leben war sch"on, doch manch ein Mann kehrt nie zur"uck.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
4. \=T"oten \=ist l\=eicht.\kill
\>\bf d\>\bf C\>\bf d\\
4. T"oten ist leicht.\\

Mit der Waffe in der H\=and ist T"oten l\=eicht.\kill
\>\bf C\>\bf d\\
Mit der Waffe in der Hand ist T"oten leicht.\\

Und schnell ger"at die Welt in Br\=and,\kill
\>\bf C\\
Und schnell ger"at die Welt in Brand,\\

wenn du \=nur die Trommel k\=ennst,\kill
\>\bf F\>\bf C\\
wenn du nur die Trommel kennst,\\

hinter \=der du in dein \=Ungl"uck rennst.\kill
\>\bf d\>\bf a\\
hinter der du in dein Ungl"uck rennst.\\

T\="oten \=ist l\=eicht, wenn nur die Tromm\=el f"ur dich d\=enkt.\kill
\>\bf d\>\bf C\>\bf d\>\bf C\>\bf d\\
T"oten ist leicht, wenn nur die Trommel f"ur dich denkt.
\end{tabbing}
%\end{small}

\begin{angaben}{0}
\ \\
Worte: J"urgen Sch"ontges - Weise: H. Andrews »Death come easy«
\end{angaben}
